機場舉真槍，估下聽日恆指跌幾多？

香港警察真係冇撚腦 幫我地助攻埋

今晚煲大佢 等外國人知香港機場幾危險

等睇聽日恆指跌一千點

玉石俱焚 後果自負

咩事都無

係機場舉真槍呀 射得死人架
幾撚危險呀 我係外國人都京京啦

傻仔警察

推到聽日恆指跌千點

諗起都開心

聽日恆指升

我賭100 跌硬

推

夜期升緊幾百點喎

升緊

投資者未撚驚過

睇定D先啦ching

唔睇啦 put左

120%肯定冇影響